發覺EA真係好勢利，C朗贏多幾隻盃就放棄美欺

同港女一樣

Pes 放棄阿朗

贏左歐冠即刻去影cover 做game demo?

快過打針wo

其實係咪無玩好多年PES, 人地成隊疤簽左PES, 美斯又點可能做FIFA代言

adidas贊助皇馬,c朗咪一樣去幫nike